分體冷氣機搞到隻窗勁震 可以點搞

部機係珍寶，佢一製冷既時候就震到仆街，仲嘈過搭飛機既時候有冇巴打識點樣搞

搵嘢Zip住佢唔畀佢震

係咪有野未上實

Zip住邊個位

之前已經叫過個濕鳩師傅上黎check 條友話一切正常

搵舊海綿頂住個窗咪搞掂囉

頂住室內嗰面？

Zip住隻窗，你唔係石屎窗台嚟咩，點樣震到隻窗？
你影多次相，拉後影闊少少

我都唔知點解上網search過話係d咩共振 但都搵唔到解決方法

隻個手抦唔好lock實/lock咁緊

窗

試過了 都係唔得

珍寶真係垃圾 咪再用

如果唔完全關實隻窗，留條幾mm嘅gap都唔得嘅咁就幫你唔到你部冷氣機太誇張

會唔會係條雪種喉震啊
條豬腸唔夠厚 係個玻璃窿到震

係窗框同牆之間 攝紙巾 填滿佢

就唔會嘈

Mounting冇落坑膠，部機自己裝？

仲要兩部搭埋一齊 一開廳嗰部冷氣先係戲玉耳都聾

咁樣算唔算厚

聽日搵d發泡膠或者海綿之類既野試吓先！

老豆係佢公司搵個冷氣佬買事後先知其實好似冇平過
塊玻璃老豆之前再重新裝過 我見佢有擺幾粒黑色既嘢入去 唔知係唔係就係坑膠

真心有時開機仲要等勁耐先有風出

講緊散熱個mounting

真係唔識係邊度睇

散熱個底應該要裝避震膠，睇圖無空位淨似貼實